喊左，770入TESLA，你教我點贏

有冇手足教下我

當做牆紙

等400 再溝淡

長揸

正股驚閪

持有五年以上才算投資

長渣算啦 依家個市短炒可以今日會贏完聽日輸返凸

你領先人哋咁多個價位，仲唔係贏緊

700入左幾股
710走左賺少少算

170接你

正股驚閪，$24入BAC如何是好。

700蚊接左

真長渣
呢到嘅長渣係兩三日

反。手。造。淡